你地隻仔女瞓得最樣衰到底有幾衰？

有咁衰

我以為佢死撚左

最後個張雖然唔係訓 但都好衰

再戰

成張床比左佢，我都係訓床邊

琴日影

留名

勿起底